[又輸唔到] LA Lakers及迷羅 小圈子討論區 34

Let's Go Lakers!

my super rookie rookie

Thank You DLo

BAD BOY DOWN

我又開咗添

屌jc又黎料

我1001你都搶你開==

Nance

等另外個沉啦

lance 3

nance 3

kuz good d

bjai

Nance...

ingram nice cut

Bjai 生性

BBBB

屠羅屠羅！

吊打羅狗

羅狗可以拎數據，但要拎埋個L

jc

JC食撚左屎黎牙？

nanceececececece
kkuuzuzuuzuzuuzzuuzuz

b to kuzzzzz

羅屈到

B kuz連線

羅

隊友廢

又俾人刷career high

網唔配有羅

邊隊配有羅

牛咁都唔入

又有不知名打起

hart

咁快8板

bjaiaiaiaiia

輕鬆2+1

牛勁...

randle

牛

痴線牛一個吊打網底

牛今日食咗咩

牛蛻變第一大前

現家先第二節，你地講到湖好似W左

邊到有講到好似贏

W硬的波

牛既衝撞好撚痴線，應該打nfl

b

B

牛B牛B死了

大陸狗

大家都係中國人 唔洗講咩大陸唔大陸

收爺啦 你件垃圾唔配做中國人

又輸唔到

咁係輸唔到嘛

係樓豬戇鳩

Bjai 同kuz真係唔會一齊勁

又輸唔撚到

係

唔會一齊死火就得

ooh ooh oh eh oh eh oh

上場咪死晒

bad boy down

irene

牛勁牙

dinwiddie 勁撚到

燈撚死

牛做乜撚 回防呢？

牛真係好撚柒智障

冇foul

其他人智障都不如

得你係其他人

又差啲比人偷波 牛

牙牛今第幾次Low Post俾人偷波?

bro lo

blo突然咁準

blo可以射幾遠

你反多d
第三節已經18分10板

三次好似
全部都係呢節

大洛找回三分包了

jc係場到有咩用，出心好過啦

red velvet my wifes

收聲

irene my sp

反撚到羅狗斷腳

on9

b==

撐多啲

harttt

🤔

bi 助攻算

題目叫迷羅 咁反羅爆晒閘咁做乜9

hart double double

wa fat

人地唔要

boa

牙fat咁都唔入

古子馬防守有明顯進步

防守真係心態最重要

又贏

心仔

牙fred今日

Hart 好正

JC你做乜鳩

出左

牙Fred

dlo blo

不如比返個波B仔

Randle 同JC 真係

bjai= =

Hartttttt

Hart

blo！

生命籃板

randle good rebound

呢啲時間
真係唔知應該傳波俾邊個
冇個識射FT

屌炒ft

miss

Hart 真係好勁

好彩都2中1

屌岩岩先起身😭

唉又輸唔到

贏

湖人然

呢d時間唔出dlo抵豬la

Yes

急需一場敗仗！

Josh hart is the peak performer

心仔勁到
15分14板
迷心

今場hart牛

hart j左

dinwiddle幫羅仔挽鞋都冇資格

對面出羅狗 搞撚到又輸唔撚到

rob 今年揀人勁撚到呢

Dinwinddle 好勁wo

B差兩板3雙

得Bryant 未有機會同表現

上場咪輸囉
下場都輸咖啦

羅狗輸撚到跳樓

揀人咁有眼光都一上任即trade走羅狗
就知羅狗垃圾

下場都輸唔到

今日18中7

打雷霆冇ball

不過都唔夠羅子勁

不了

今日贏波關鍵 無ennis

真

你又贏

竟然燈到w

hart 搶板多過blo 咩事

是但搵件都多板過blo架啦

Brandon Ingram is being treated right now for some right groin tightness. Will be re-evaluated tomorrow in OKC in advance of Sunday’s game.

Unloading

2條友玻璃到

mitchell 40 points

今年贏30場不是夢

繼續肯咁用 BroLo 直頭有機會 35 勝

一早棄用Ennis，而家應該25勝了

好似話無後備pg啊嘛

阿叔好用過條廢柴啦

今年都算滿意

下場又冇波同B

有都係唔會夠癗打咖啦

又會俾d不知名刷career high

huetis

希望擺呢幅圖係頂

想睇下有ball b會打成點姐
打癗好似都未試過full team

Let go lakers

講真，一支大球會咁樣有啲小家喎

dlo 今場 off ball 防守懶到
hea 打都唔係今場啦

咁樣串你上季最佳球員

無羅仔 湖人就會包尾 pick撚左bust左既牙富
多謝dlo

今季第一次睇DLO，
上籃finishing 穩左
控球好左
防守唔識比comment

人不要面天下無敵

擺你老母咩

b又傷

其實dlo進攻堅有進步，但係防守咁點做大佬，真係唔怪得人trade佢

睇住你隻喪家狗無場波睇跟住次次都淨係識盲撐dlo真係好撚好笑

cavs傳有意jc，又學上季lou will咁換首輪

拎得出得法拉+pick

但係同樣係frye+pick，cavs無理由有hill唔換

Hill 貴d

唔係nets個pick我地都無需要換啦

kings除非大貪到叫價nets pick，如果唔係騎應該唔會比唔到

我地點會換到nets pick，依家既狀況我覺得換唔換都已經無乜所謂

牛係randle
B仔係Brandon
馬係kuzma?

睇左成10年第一次入呢個post
請指教

係
知唔知 topic 迷羅個羅係指邊個

羅比斯

7呎sg

懷疑死黑鬼愛滋佬拎左lakers個ac黎用

痴撚線 我屌你老母呀垃圾羅狗

勁

仲有31場
如果贏到半就好

呢個月仲有兩場小馬 一場太陽 帝王 鷹隊

傻左？

一次冇左3個人
夠唔夠腳開波

換 lbj呀

Ingram (groin) did feel better today than he did after the game last night. It’s “tightness,” not a strain, so there’s certainly a chance he plays vs OKC. He’ll go through a pregame workout to see how he feels tomorrow.

On his pod, Woj says #Lakers are "probably not going to invest long-term" in Julius Randle. Trade deadline is Feb 8th.

換猗啲垃圾合同

諗起 Ai 同老大 個張圖
全身都傷得7788

打癗就不如休息吓啦
反正都輸

如果trade 牛加Jc 去騎士 我都會開心既 兩兄弟有得去衝冠隊 不過應該可以搭隻love 掛
最近開始迷牛

睇怕都輸唔到

騎係衝冠隊

而家個勢東冠都唔知得唔得

有無人見到吾皇同猗被人撚 個心好爽

咁樣trade love 我一世反愛滋佬

換JR即deal

希望今季戰績贏上季10場 證明羅狗走得好

走B留羅可能贏20場呢

起碼唔洗去d 尻屎隊先

留羅留b可能82-0呢

隻羅狗波都打唔到
仲話贏

三個換一個 too much
不了

成班講到羅囝同隊波有血海深仇咁

係佢地對羅有血海深仇

咪係 人地比你用嚟清約trade走重係度反

最錯係簽左釘同俄佬

點睇如果咁交易可以順便送走 Deng，換個至少出到場嘅 TT？

咁樣trade一定要加deng啦，唔加trade黎托
申利唔想郁佢地三個

聽講係換net pick

釘每日做緊咩

裝修dup釘

食個早餐去做gym
有時間就落場鬥下波
瞓醒個晏教就去睇下帶聽下教練up戰術
有比賽日夜晚就去現場睇波

但net pick 好似top 8 之內only
有冇top3都睇彩數
如果重要加埋nance。3個換一個first round top8左右Ge pick完全唔值。
除非加埋釘再搭多一兩個到期合約就可以

屌 金塊同jazz一路贏 我湖贏都追唔唔近頭8

cls仲諗第8 keep到呢個排名到最後收貨啦

其實呢三個換到love + net pick 係抵玩

呢三個應該無可能換到哂兩樣

睇撚住黎 我湖一個唔小心爬過24-28既jazz 然後爬爬下上埋第八 一個唔覺意黎個黑八傳奇

下季

上季打得最好果個佢地反唔到

牙波全勤有機會8,9

jc，nance上限就擺左係度已經係收成期左，randle要再上就要換下個腦先、你覺得有無可能？仲要講緊係今年可能要call max續，你會唔會搏？
你話love傷緊換唔換要諗下都ok
但係呢三個新仔亦都唔係你講得咁珍貴囉

所以都係等下季健康d先算

練好罰球先

退休生活
仲有糧出

Randle 下年係唔係到，心中有數啦

Nance 呢類good role player 唔難搵

得JC真係可惜

唔明 trade love黎做乜

trade個對象係唔係love可以再討論，因為交易市場應該得love同daj係呢個水平同available，假設係個二線頭all star
當你唔trade續randle，你覺得randle可唔可以上到二線all star level先，萬一唔得，佢份野就鎖死未來個cap
當你唔trade唔續randle，你覺得fa會唔會好有信心簽到個二線all star？
相比起搏randle生個腦出黎，我寧願搏love好翻有7成狀態
jc呢個level同價碼既第六人，如果純粹用黎清cap for pick我就覺得有d可惜既

你搵個Kevin love番黎到底有咩用？
今季湖就9成冇playoff
下年佢就31歲 佢重可以打幾多年？
睇番佢份病歷 人越大越容易多病痛
你真係確保到佢黎到唔會又傷多過打？
反正都係搏 咁我點解唔搏個三大親生仔？

只少依家jc同nance show到佢地係做到一個合格嘅後備
而牛個腦係今季都真係開發緊
近依個幾月憑佢嘅表現真係無可能做啲所謂二線星？

其實我好鐘意牛
我幾希望JC + 牛可以留低
呢半季表現牛我覺得值20m+ 留
Nance就感覺可有可無

牛真係想令人trade 但係又trade唔落手嘅人

love唔計今年係1+1約
randle下年開始當接近老頂5年約
如果講搏，我就真係搏前者，起碼講即食夠用，就算衰左做role player都係頂多年
或者我修正下，係同樣既戰術定位下，我會覺得love點都會係個更加稱職又打到靚數據既球員多過randle，at least佢唔佔球權，等空位三分同搶板就好駛好用
你比隊波randle做大佬有球權，我就覺得會有靚數據，但係如果係湖人randle想要球權點都係放後備唔同ingram爭，用今季個價錢睇實無問題，但係一個接近頂薪既後備，我真係比唔過呢舊錢
同埋一路講緊佢今季打得好左係指防守方面，佢進攻方面d亂衝to off.foul真係少左

留真係唔係問題，問題係ball,ingram,kuz比佢仲值得develop既情況下仲要用20m去留就

換到all star當然好
不過三個換又太多 連pick都係咁話
同埋如果係love嘅話
我覺得未必fit而家禾套system
佢打c係騎證明會廢咗一半武功
唔打c又打咩位fit到佢

我係騎既話呢個offer都唔會比love+nets pick
湖人出三個先換到love就太多，想食埋個nets pick又應該無乜可能
再咁諗，如果換到之後湖人再用個nets pick同lac報價daj，你估會唔會deal到

用個pick黎送釘走ok?

仲死續牛有love都唔要

Kuzma射撚爆Melo

又輸唔撚到了

B lop入左一球就係咁射

呀叔守WB 諗起都扯扯地

第一節贏3分 全場咪贏12分

如果bench 打得爆人地bench都有啲機會贏

守得幾好 但比人3分返

羅狗不是無辜的

牛真係會有肥約咩

都唔知你做乜

JC

我覺得JC做第6人

Nance 做McGee/ Zaza既角色

應該會幾好喎

我諗禾有諗過
Ball KCP B仔 馬 Nance
呢個small ball starting lineup喎

屌 咪再反羅啦

1/8

又嬲😂👍🏿

。。。。。？

睇到就噴血

訓先等陣仲要睇superbowl go lakers

睇左一陣
Okafor 今場好似仲勤力過佢咁

Hart又執屎

牛???

蝦

仆幾cute..

B仔今日樣樣都唔錯

屌你牛 撞走個籃板

off reb

禁都唔入。。。。

B幾時先有3分

DLLM BLO 入果幾球3PT 就係咁隊

Brolo射乜9

希望佢下季有啦

卜拎波個下走左幾多步

Kcp又黎幾啖屎一啖沙糖

PG屈到
又屌打我湖

屌仆唔守波 飛身過去啦要

Adams硬到

Blo慢，成個世界一齊慢

屌
炒夠FT未

卜真係

牛
B

B JC HART

IG

下年有機唔使pg都夠強了

b攻防完爆pg👏

有pg就仲強

咁又未至於

個兩球夠丁成日

唔衣錦還鄉既後果就係比鄉親父老打撚死

搵安東尼mark randle係邊個諗出黎

今場其實 ok
終於肯重用佢

下年PG想黎都要諗下要唔要佢了 B仔都打撚爆佢
今日又輸唔撚到

B今場

B仔一個守撚死哂PG MELO 易撚到

jeng ar!!!!

BBBBBBBBBBBBBB

長手狗

又輸唔到唉

有d走步

已經痴線到要諗PG黎都唔要

手長真係屈機

呢個真

走曬啦

成班集中d得唔得

好波又炒FT

橙了

希望你係講笑

罰球真係咁難射咩

罸球依舊

炒哂2ft 撚下對面班傻仔 等佢地以為有得追

真係痴線佬黎

開5M/1yr比佢算

真係要諗下PG會唔會黎就真

Clarkson 三球 bad judgement

唉 又贏

輸唔撚到 唉 好辛苦

唔撚比B仔 驚撚左

大心牛

見WB起手個下就知贏撚左

屌 真係唔識射嫁喎

然波了

牛比人打

林尾做乜9

牛牛 🐮🐮🐮

個尾打得好撚柒 屌你老母

垃圾癗

牛完爆安東尼

對牛既感情漸漸上升..

Hart好好用

訓醒竟然贏左屌你
冇需要trade了

贏左
Dlo咩事3分6foul

D'Angelo Russell is the first player to foul out, have more turnovers than fouls, and fewer points than fouls since Josh Smith in 2007.

又贏了

同一線josh smith共享殊榮

然波

預左

學友個topic竟然冇燈到

竟然贏波

癗

愛滋佬又贏

留牛+jc算，好似勇士等幾年全部人打起先補强仲好

會有球星自動加盟

打得好，球星走黎求你俾佢join你添

btw希望係開始搵番blo本說明書

湖都 好耐冇係雷主場羸過

仲有冇得試po 尾班車

唔係掛 又話癗有力屠湧

睇下艇點
賣左人後夾唔掂就好

湖>癗>湧

原來艇先第9 冇了

呢隊西波真係痴撚線
覺得有得打諗住睇下 佢就打到成pat屎俾你睇
以為完全冇機會冇睇到 佢就係咁贏

輸咗俾湧三次

可以輸tank隊20分

咩直

Ingram > PG
Randle > Melo
no need trade la diu

The brotherhood #NBA #thisiswhyweplay
有咩暗示

下季呢3條友得返1個會著湖人波衫😋😋

而個位就係BOA

The @Lakers improve to 6-0 since the start of the new year in games in which the score is within 5 at any point in the final 5 minutes. That's the best such record in the NBA in that time.

連clutch都有埋
要pg做咩好呢

搞下笑

ball + pg 返埋黎我驚破73-9

做b後備都ok ga

82-0

Lakers not practicing tomorrow. I see virtually no path to Lonzo Ball playing against the Suns on Tuesday. He will be on practice court tomorrow continuing his rehab from left MCL sprain, but Walton said Ball needs a full practice before playing. Next such practice is Wednesday.

（笑）

然了 依家隊湖真係好難捉摸

羅囝今場真係柒🤦🏻‍♂️
抵俾人笑

以為佢會嬴就會輸
以為輸硬就會嬴

潮記海鮮

NBA Liverpool

信唔信輸比太陽

俠盜精神

聽日放假定同PG開P牙

信

睇highlight 今場係熱血贏波喎

trade咩牙

d球星喊住黎求愛滋佬簽佢

睇返全場,一路都咬住,隊波韌性好左 係LAST 1分鐘亂晒籠

永遠都close game做得差，雖然okc今場都俾到好大pressure

Last 6 min 既b Jai 係好撚好j 防守乜尻都有

hart要教下ball layup

佢d layup真係好穩好似一剷入去就有

d頂一頂再euro step食晒個身位好勁

無印象有nba 球員會扶對面

其實而家仲有冇人係迷羅

今年draft真係10/10

連hart都越打越好

近2年係得豬變左廢物

清少睇波

真定改圓黎

無人反羅下話

咪揾d咁嘅嘢嚟打j 啦
FOJ/ irving 成日都扶對面咖啦

真咖

Lopez 近兩場回春了

仲有冇人仲係好嬲trade走左佢
利申: 當初嬲到爆完全唔明做乜trade走成隊最勁果個
去到而家已經冇感覺

呢球kd上身

Bjai 有學到野
上次比癗炒完後,進功多左 呢d move

Btw 有冇人覺得 hart drive in 時ball protection 同finishing 屌打全隊湖其他人

心一招 下下都入

好似話隊友叫佢唔知rock定hulk
好似話佢好結實
好似好似

佢absorb contact之後個balacing同身體協調應該暫時全隊最好

見佢場場都咁撚廢 都廢事再笑佢 我都戒左了

Much like the overall NBA game and style, that of the Slam Dunk Contest has evolved throughout the years. Participants have used special wardrobe, props and anything and everything in between.

That aspect is not something Nance is fond of, but he understands its importance heading into his first time competing against other dunkers, per Bill Plunkett of the Southern California News Group:

“It’s less about the dunk and more about the showmanship at this point. It’s all about what can you bring out, who can you bring out. It’s more about the lead-up and the story and the showmanship. I hate it. But, at the same time … I’ve got to get out of my comfort zone a little bit. That’s something that the NBA and whoever I have helping me is going to help me out with.”

During a pregame interview that aired on Spectrum SportsNet, Nance said he’s already received advice and feedback from each of his teammates. Nance added he’s decided on the dunks he will attempt in hopes of being crowned champion.

The 25-year-old has a history of impressive flushes throughout his young career, including one this season that came at the expense of Kevin Durant. During a recent appearance on the Lakers Nation Podcast, Nance named that dunk among his more memorable ones.

Ironically, the added flair is something many question whether or not Nance will be able to meet. Particularly since he’s considered a prototypical in-game dunker.

睇到D外國comment話我係今屆最差果一個

D人識條春

老實講
gordan依然係最有睇頭個位
其他幾個真係差唔多

屌
原來Alex得23歲

Luke 今場 rotation 排得好好
呢兩場終於肯用 BroLo
係今場最尾一分鐘處理得差左 d

Magic & Pelinka 今季真係操作得好好

而家睇翻最差就係簽左kcp

處理差係因為罰波依舊唔準姐

一年約就算數啦

Kcp 一年 no harm
反而俄釘真係近年死穴

好彩俄佬清得快

係三個新仔第一年就有貨賣姐 個三件打得差啲你地仲唔屌晒咩直老母做乜賣走dlo咩

其實我地重有t bryant

你老母幫你屋企扔垃圾個陣你會屌佢?

換個角度睇，我諗就算係 Jesse 都估唔到 Hart 會咁快有表現同 Lonzo 防守咁好
如果係咁，湖無 KCP 嘅防守死硬
好似 Kuzma 咁，如果知佢咁勁，可能 dlo trade 已經放走埋 Randle or Nance 其中一個

送禮自用姐

細巴斯

簽1件都麻撚煩
仲要打孖上

笑

好想留牛 Jc
兩個都有自己打破僵局既能力 又係自家pick

呢排然波 jc，牛都好大功勞

留返成隊，暑假先簽人最好

牙牛續我湖一世迷牛

當然唔少得心仔持續爆發

有預感後日打大腸會 熱血贏波（比人地）

HART 勁撚到
ENNIS 唔出2連勝點睇

Hart 做後備1,2號位好fit
好過Ennis

Ennis 唔想再見到佢。

有3 有D

我湖今年d pick愈打愈有

今日阿牛牛開melo

幫隻廢老開疱

反而kuz呢排頹頹地

虛火

有番ball 係到
Kuz 打off ball ，場均10分應該實食冇痴牙

同B仔交換左,又唔CALL波,接到波拍2下又扔返出去

Anus打包比人trade走啦屌

佢唔係kobe果類，反而佢向klay 進化幾好

一年約？

Mentality 係 （j住先）
Kobe 既進攻skill set ,成隊湖入面，得b仔叫做有ddd可能會去到。

Power Ranking
19
Los Angeles Lakers
Last week: 18
Los Angeles Lakers
Record: 21-31
Pace: 103.1 (1) OffRtg: 102.0 (28) DefRtg: 105.1 (12) NetRtg: -3.1 (23)

Only the Rockets (11-3) have a better record than the Lakers (10-4) over the last 30 days.

西區列強既表現

我地仲要讓緊個 key player
NBA太易玩了

下年要70勝了

Perhaps most important, they didn't allow Steven Adams to push them around again like the playground bully that he can be. The Lakers held Adams to five rebounds, this after the Thunder center outrebounded the entire Lakers' starting five and nearly had as many offensive rebounds (seven) as the Lakers' starters had total rebounds (eight) the last time they played in OKC.

74-8

磨合了 諗起禾湧下年比禾潮打到喊個衰樣

估唔到PG一黎痴冠就搶左ball個FMVP

ball season MVP
PG FMVP

Byron Scott on Cavaliers: They wouldn't win first round of NBA playoffs right now.

first round
佢又誇咗啲

Right now又唔算誇 客場八連敗 輸咩直

吾皇都未50 20 20

Aaron gordon因傷退出😯

騎士拎住2張爛約
搵人埋單真係笑撚死

用牙釘同ennis 換love frye tt

jr不了 搞屎棍

急不及待想玩了

會唔會俾Donovan Mitchell補上

TT無騎撚講得咁差

唔介意用釘一換一

confirm左係喇

to be fair
tt係強化版nance

有無Ching 睇過呢年垃圾

咁都做到球評

聽日豬比太陽了😂😂

補咗

聽日要豬了

聽日羊到公開會然Nick Young❤️ facobook😚

Adrian Wojnarowski
‏
12m12 minutes ago

Reporting with @ramonashelburne: As trade deadline approaches, Lakers beginning to recalibrate free agency focus to the class of 2019.

屌牙
聽日要g持太陽了

1年又1年
都慣

比d信心愛滋佬 今時唔同往日，班高層換曬，就算trade唔到，咪繼續養今年pick到既新仔 反正今年我湖既新仔質素咁高

唔通收到風佐治夏天簽雷霆1+1

但19年有邊個？
Kawhi 唔會走啦，係klay 同Butler 有啲可能

我地19有冇pick?

有

應該係見到foj回晒塘唔撚想簽
Cousins又收左皮,pg自己一個可能唔黎
咪要ff 2019

其實無所謂啦
我覺得原班人馬打多年應該有頭8

聽日Booker是咪唔打

驚比心仔守死？

The Suns have ruled out Booker for Tuesday’s game at the Los Angeles Lakers with a left hip injury.
上網睇到

冇70分chok 唔打

比佢拎70分咪又係輸

2019 deng得返1年約

到時要清易好多
加上如無意外
19年我地又會拎多個lottery pick
到時有必要拎埋去做交易都ok

NBA announces $50,000 fine to Lakers for violating the anti-tampering rule, concerning comments made by @MagicJohnson in “a recent media interview” about the Bucks’ @Giannis_An34..

愛G佬只係coment antxxxxxxpo, 話佢deserve All star starter...

鬼叫佢有前科咩
不過我覺得過嚴

痴L線

以為唔提得第二隊人個名

一年又一年。分分中19 年都係得個吉
而家佐治下年黎的機會都好微了好似

其實冇西決都應該仲有5成

原來我地對東岸超過50%勝率

正常呀 東岸咁廢

Por仔傷膝

又要揾人頂all star

應該牙病入啦

Kristaps Porzingis was walking on his own and described as "OK" as he went to the hospital for an MRI on his left knee, per league sources.

又好似唔嚴重

Walker? Bg?

羅狗宜家仲廢撚過Steve Blake

大家估呢隊西波會唔會俾suns炒

Dinwiddie>D.Lo

不嬲都廢啦
係爛網都拎唔番個正選

岩岩傷好姐

Steve Blake 係White Mamba

但k馬素又勁過波

牛又幫人開疱

B打PG

B 打PG 先勁

牛又強姦對面，30up？

咁ball復出打咩位

牛牛呢排少左係籃底九un 🐃🐃🐃

雙PG

PF

心囝會唔會太勁

PG唔黎都無辦法
始終而家係雷霆有得組隊
LBJ又唔似會黎 而且佢今年防守咁樣
又一年一年退化 就算黎都未必樂觀
而DMC又報銷左
18年 組隊機會太微
唔介意 magic 放眼2019
咁又可以比多年機會ingram/ball成長
Deng 張毒約又可以消咁一年

總好過以前敗家仔
一年又一年fa失敗唔係問題
問題係無計劃性咁招攬人
又唔係計劃點樣組隊組巨頭
又以為會自己大市場用$$引人
人地就梗係彩你都傻
資薪架構又整理得唔健康
到招唔到人有cap space
就亂咁簽d俄佬/deng 毒約番黎

而家magic 冷靜咁等待
同時比機會後生磨練
我就支持佢既做法

求link

肯留晒 波 B 馬 JC 牛 Nan 心 7個
我諗大部分球迷都支持既

睇黎今日KCP都係食屎

3分食左藥

咁撚準既今日

入左好多3 連b都有入
睇緊咩

bender

wow

3pt 6/8

HART

Diu又冇籃板

又輸offensive rebound

比人屈板😒

D3分會唔會太勁

都係贏緊五分

睇怕都好難輸

自己開post 自己燈

預左贏

呀叔

Hart 3D

Jc做乜鳩

jc又9了

JC想點

Jc上腦

屌你Jc

屌 換走左jc再睇算

JC 做乜9

廢撚到

屌你老母jc

閪波

成個第二節JC一個打曬冇球好波

學友燈一燈

Jc一個人輸番哂d分

比拳王強姦

Gray咩人

B仔出手太少了

randle強

俾牛強姦對面好過佢自己打啦

佢要做埋PG個part

bjai hesistated

B仔3分 2/2

kcp

Kcp

牛一招

ez mismatch

牛B雙箭頭

kcp 條垃圾

Jc kcp

要不是Jc 9打
應該輕鬆lead

戰犯已備

牛真係好癲 明明知佢得隻左手識上 但係你偏偏就係mark唔到佢左手
但係牛防守都甩幾多次人
三分線一fake就過

b馬都幾fit

仲有hea板

猗又輸 輸俾咩直
全隊第四節拎得9分都夠膽死

btw 大龜同25又玩鬥多分喇

Por仔傷acl又一個玩完

湧輸啦

good ballmovement

hart....

心仔勁撚到

lakers film room 對住hart打哂J

仆比隊友恥笑

對面bender 係咁比牛強姦

不過對d體質差過佢都撚狗

收起kcp plz

Ball幾時有得出

牛甩咗幾次呀

牛上腦了

垃圾牛

對依隊垃圾都拉唔開

就算對垃圾隊都認真d啦屌。

球3叫左出黎

Brolo吹鳩漲

牛你柒完未

垃圾牛。

條友出黎搞笑

手真長……

小kd

Ennis傷左定walton覺醒

ennis 廢
佢有場係bench到出都冇出過

kuzzzzzzma

posterinaasadadagerarnamrnmarmamamamamarmamm

牙b。。。

BI

屌！

Omgggggg

覺唔覺 bi 開始有d 大佬feel

B呢球叫左出黎

今場都冇

好撚型

潮既第三節

呢2場轉型成功

根本b就應該球球都咁鋤落去

以前第三節一波帶走

真！！！

病都唔差啦

B跑夠數

場場咁打就岩啦bi

希望波出番之後 重有牛b combo睇

唔知點解覺得大腸個個都好唔順眼

正式宣佈
zubac = new sacre

Jj又垃圾又樣衰
依件真係flop

B 9/11拎左22分

仲話要jj 唔要ball

Jj 比B仔撚到

花式反波狗

Bust

-,-

屌 PG勁撚到

籃板之鬼——boa

JC BRICK

Jc訓醒未

垃圾JC

trade jc

遲早

kuzmania

每次打suns

jackson都幾搞笑

Kuzzzzzzzzzzz

kuz。。。

Kuz omggggggg

好似走步？

你條link快過我

ball扮記者

JJ 真係好廢

到kuzzzzzz
又叫左

唔緊要
一日兩top 10

Kuz 比人 goal tend 左球
補返

終於有b kuz 兩個爆嘅日子

Boa 真係

JJ發威了

b仔之前都廢

Josh hart 真係好勁

hart咁勁!

ennis 係到呀

依度啲人真係好燈
岩岩先笑完jj又廢又柒
依家人地block完再alley oop 再加三分

心心

都係廢

今年lottery 唔會廢得去邊

JJ over ball ah

都係既 好耐冇咁勁既draft class

可能遲啲就變next kawhi leonard了

Physical tool 差太遠

起碼人地唔似波咁傷出

JJ唔廢喎
防守好勁 進攻要浸

今日d罰球

應該咁講 防守比想像中廢 進攻預左
不過都係一場論

對面d罰波咩事

進攻raw 姐

Lonzo 傷左咁多場，total minutes 都多過 JJ

堆FT 準左好多

大帝今日好高效

Road to 51-31

又贏一場 熄得

Hart
似係識射波geh Robertson

心仔越打越好 欣慰

單防都係差d 佢橫移好似有d慢

we want tacos

終於炒呢隊垃圾大腸

防守同robertson仲差好遠
robertson有能力守到基石嬲

今年可以入finals

炒柒你班大腸就梗咖啦

俾zubac打下啦

唔明

draft 左 JJ = 今季送首輪比 Celtics

比TB打好過比隻越打越廢嘅豬啦

當對手係我地主場入低過100分仲要贏波嘅話
就會有免費tacos（嘢食）

如果湖人過100分而對面唔過
全場球迷會有免費tacos食

今日罰球三分癲撚左

hart 又double double

訓著都笑醒

b廢嘅

連續3場啦 好似

next danny green

波囝出番黎o既話推卜打後備心囝繼續正選

7th Straight Home Win

由9連敗到7連勝

b仔打pg好好丁

馬同正選唔夾？
點解無得上正選？

Trade Ball+dang
有冇得諗？

馬近排打得唔好

同埋馬唔係好穩定
加上防守又唔算話好好

唔小心又贏一場

Trade你老母

ball + bi + kuzma + deng <> TT + JR + IT

即換

最爽嘅一日
湧輸波
b kuz 一齊打得好

馬上埋正選,後備冇火力,得JC

你on撚9?

咁然法 仲追唔追到playoff

急需一場敗仗

送埋randle jc
收多隻frye is ok

今年final不是夢

前面猶他大飛仲Keep住蠃

27th pick揀中Kuz，30th pick揀中Hart
湖人選秀眼光

正解？

近幾季最衰真係zubac

2019 first round+ ball + bi + kuzma + JC +Randle + deng

換

nets pick+ TT + JR + IT + Frye + Shumpert + rose

我覺得湖人 FO 其實計劃無變
今次放料純粹係唔想其他球隊 trade deadline 壓價湖人班新仔
都幾大機會續唔到 Randle，尤其係佢依家打得咁好

換 AD ok

今日罰球 23-26

wtf

Zubac上季全明星之後都打得唔錯
衰在夏天訓練唔夠，夏聯嗰陣睇到一班湖人球迷激死

距離第8有近一大步了

其實有邊隊想要randle...
講緊大約簽既話

依家cousins傷咗 2018引入兩個全明星嘅計劃應該收皮
加上近排Randle打得咁好
我估管理層應該會選擇留Randle + 頂薪簽一個全明星

二輪就算啦

獨行俠

要講二輪嘅話 D Green、IT、JC都叫打得OK嘅

豬都叫出左一季 tb出都無得出喎

前面幾隊都贏

0.3% 入季後賽
我覺得保持係9-10 唔比對面死對頭有高順位都算贏

我地連勝到季尾wor

tankathon 而家第九

似乎 Cuban 一定會開約，已經當正 Randle 係佢地 FA 第一目標咁
Nets 都有機

Brandon Ingram was asked if Larry Nance Jr. has asked him for help with any of his dunks for the Slam Dunk Contest. He said with a smile, "I don't want to take the blame for any bad passes.” #Lakers

網仲有cap咩

冇pick都要上去睇下個pick第幾
應該可以過埋nyk

而家都大機會落係柒碌到咖啦
隨非明星賽之後派膠

如果 18 FA 真係簽到粒星
FO 無理由唔等埋 19 睇下可唔可以再簽多一個
到時清埋 Deng 直頭可以組三巨頭 + young core，咁樣先有條件衝冠
如果 15M+ 續 Randle，湖人之後好難操作

Julius Randle said the team is calling Josh Hart: “Josh Barkley” - then as Jordan Clarkson says it loud as he walks out of the locker room “Josh Barkley!” #Lakers

The Lakers hold Phoenix to 36 points in the 2nd half, the fans go home with tacos, and they move to an amazing 11-4 in their last 15 games.

18 FA 開到 ~ 20M 約
最弱係內線 ...

如果20m 牛 以而家表現值得續既

咩意思

Story with @WindhorstESPN filed to ESPN: Extension discussions between guard Lou Williams and the Clippers have gathered significant momentum and a new contract is within reach before the NBA trade deadline on Thursday.

lou

不了 除非呢半年個腦進化

20m有埋射波就值
而家表現15m差唔多

Charles Barkley

第十一應該幾穩陣

而家既表現
20m 我相信會有球隊想要
但站係湖人立場
15m 先係比較可以考慮既價碼

唔好痴線啦大佬

隊波而家friend撚到。。。

true

佢一場派得太多膠, 我都唔望佢識mid range
但求派少D 膠

冇牛
太子點玩小球牙

不過denver, clippers, utah最近幾場都無乜點輸

牙波中鋒 心仔大前

要走 FA 簽兩粒星呢條路
基乎可以話係 Clarkson vs Randle 二簡一

咩直比NBA逼害

讚球員都比人罰

nba好等錢洗?

Aim頭八

好難
過到雀同爛艇已經好勁

（笑）Ching 應該知點解

(笑)

今年好過上年五場

依隊湖人個氣氛可能係依7年最好

見到佢地打得開心 其實睇果啲都會開心 今年draft真係有機會改變到湖嘅未來

Clarkson走算啦

我湖終極5小 波心b馬牛

今場無手感姐 之前無佢輸多幾場

最短6'5
最高6'9

真係好快 但對embiid 等比人屈機

到時放Lance守唔守到embiid

唔夾
無底

咪玩

女友太靚
腳軟

mb呢啲level冇乜幾多個守到

At least 唔係倒水先

守唔到正常 但唔係比人撚狗咁撚 可以打5小 但點到要有一隻守到波既中鋒

Points Per Game
Brandon Ingram
15.9
2017-18 Regular Season

Last Season Leader
D'Angelo Russell
15.6

其實主要係成隊波打快左好多, 個pace係聯盟第一, 豬減左磅都係太慢, 對抗性又弱左

真係諗唔明cousin embiid whiteside點解咁快

黑人

爆發力
你再睇埋blo就個豬點解慢

慢都可以進攻勁 最好例子就係pp
但防守慢真係冇得打

randel一定唔會收少過20m, 而湖都一定唔會OFFER 20m
總結：randle唔會係湖未來計劃入面。

逐場論姐

20m 未必唔值既
20m 簽到邊個？ 吸唔到星既話續左佢好過

吸唔到星就20m簽牛
20m簽牛就唔夠cap吸星
母親的抉擇

假設性問題
如果 Randle call max (~27M)，湖應唔應該用呢個價續？

20係可接受。多過20就不了，就算我迷佢

option 3
reserve cap

其實真心想留牛 講真pf黎講唔多選擇 打小球牛其實好fit 又快又夠大份 上場好似就打撚死melo咁（雖然melo undersize） 同埋係自己pick
依家walton都比佢打返正選 打得都唔錯 係仲係有時衝動啲
但真係pf位黎講冇咩人仲好過佢 特別FA冇

melo應該高randle半吋至一吋

有冇諗過如果俾4/5年大約牛咁三年後點留心波馬

所以我好相信 牛唔會係湖未來計劃入面
重申：唔係因為牛廢，而係salary 方面牛同lakers 好難有consensus

牛20m出面有隊接？
湖offer17m一定留

5年100m留牛死硬
幾年後cap room = 35 m 頂薪 20m牛，25m b , 25m Ball , 20m kuzma (?) , 15m JC 已經爆cap
仲未計nance 同心

一隊波容納唔到三份接近頂薪新囝

假設唔留牛 加而家咁既態
下年應該係
Ball b 馬 心 加隻底
後備 Jc nance Caruso叫做留得過
Blo 減人工我覺得續得過
隻底最好係daj 之流？
其實冇左牛又唔會絕望 可以專心養馬
但冇all star加盟 入po都係難

網隊咩直牛仔之類一定會offer max嚟搏下

底可以要隻noel

其實牛 古 一定有個係後備
揀一個 放棄另一個算

自甘墮落

Noel狗也不屌

咩直有aaron就應該唔會

但牛囝好大機會出手

牙牛仲要德州人

其實平簽d rose都ok

傻閪強狗

Ball睇定d先

有玩mygm都知全隊新仔好難持續發展

勇士撞岩升cap 真係百年一遇

無啦啦又做咩狗也不屌 有咩高見

點解強狗係Ball未show到自己價值但又打得唔錯個陣唔出黎9up逐場論 潛撚哂水

廢架

無左佢又連勝

rose deserve wayyyyyyyyy better

見到猗既atmosphere
再睇下隊湖
我笑而不語

做戲姐

明星賽後打卡開工等入決賽

笑死真係過到塞同西波龍先啦

西波龍就例牌變蟲

占狗年年同一劇本

唔會再信

佢垃圾黎

強如木狼既新仔都要有jb先入到playoff

我唔覺得我地可以原陣入playoff

但係glo又唔似簽到all star

真係除非pg忽撚左

唔係既真係有排都未入到playoff

佢自己一個爆有撚用咩
而家係成隊波都係垃圾

本身有cousins 好 perfect
而家

佢自己都hea打 勁廢

撚簽到咩

講真佢傷同唔傷都一定唔會黎

入到playoff 咪得

比個水行俠呢type球員我湖
下季即入 playoff

成班集體潛水
上水果時又唔覺有讚

我覺得最理想係 18 簽 PG13，19 簽 Butler/Leonard/Klay 其中一個
有必要的話下季可以拎其中一個新仔配 Deng/Clarkson 換多粒星
不過今季 FA，湖實去爭 Lebron

唔爭LBJ 呀

我覺得lebron爭到要都無壞既，
不過係個更衣室就變到好差囉

下個禮拜

Lakers vs Pelicans Feb 15 9:00AM
Lakers vs Timberwolves Feb 16 10:00 AM
Team USA vs Team World Feb 17 10:00 AM

B, kuz, ball(如果出到) 會唔會死

唔覺得

呢家咁講求3分

我地全部新仔3 分同罰球都差好遠

牛屎佬死去德洲頂司機個位
同拜恩斯拍擋做雙傻算喇
大家都係呃飯食姐
同埋咩自家pick有感情20m都續個d撚樣
用下你地個閪腦喇
20m續個absent minded 既後備料
係咪tank撚到傻左啊

空少777哥？

唔好撚d反波弱智仔啦

Randle = Slightly Retarded Zac Randolph in his prime

佢近排打得幾好，但唔值20m，簽左真係幾大獲

2:37 bjai

Same thought

點會20M簽牛呀
16M已經嫌多啦

今年簽唔到星都唔會咁貴續佢

我都好好奇你用咩心態睇呀波
冇呀波就上水

講真如果要 cap 你講過嘅 on9 言論
一世都 cap 唔完啦

記住cap埋呢個

dlo真係幾廢抵比人抽

甲甲近兩個月讚過好多次牙波啦
咪9up

都好過你on9到連公海都覺得你on9嘅

咁你咪on9囉

唔講以為你係posh

算喇
唔好嘈喇，大家心中有數啦

1001

1002

明明甲ching轉左迷波

Hahahhaha

反羅湖=反山阿

Ching 秒速俾人負皮
我正皮返以示清白

你老母就真係比我隻狗屌完生左你件賤種強狗出黎

最撚柒係個班傻閪打手吹撚到羅狗又閪又剩咁撚樣 煩撚到仆街 點知愈吹愈撚柒廢 件賤種思覺老師收撚埋柒皮

好波

Charlotte is acquiring New York's Willy Hernangomez for Johnny O'Bryant and two future second-round picks, league source tells ESPN.

個陣又話湖人想試trade佢

防守廢到核爆

可唔可以唔要占 占黎嘅話我湖會變質

好似話唔追

D lo根本廢閪黎 阻住我湖起飛

條垃圾強狗都唔知係咪晚晚比垃圾賤種羅含撚到雪雪聲

DLo 垃圾到帶網隊19-36
Lonzo 帶到湖人22-31
邊個垃圾自己諗，仲未計DLo 件玻璃腳

Lou
如果冇走到就好

阿波做老豆了

rookie做老豆。。。

偷名

佢女友都好撚正下

提子

對奶唔講得笑

成個張秀文咁

唔係掛

btw睇啲相佢好似踢波

19歲 1個月搵嘅錢我1世都搵唔到

早兩日"立"到news話吾皇reluctant to join Lakers

垃圾個名都偷。。。

原來阿波唔打波就係要做人

癡撚線
有少煮復出嘅網隊究竟已經豪取幾多連勝

(笑）

今日又柒

4P 5A 6TO 屌你老母廢撚到

公道講句，冇態姐，好似係。
大家對dlo 既期望調整下，就唔會覺佢係廢

打左17分鐘 5射2中 另外加4個Reb算係咁
我一直有留意佢 其實由Lakers開始AST/TO ratio 係偏高
可能作為始終係新, 好多時因為冇經驗 唔識處理而搞到TO
但係作為一個PG應該有既傳球視野 同技巧都有齊
過多一兩年應該會唔錯

打左17分鐘 5射2中 另外加4個Reb算係咁
我一直有留意佢 其實由Lakers開始AST/TO ratio 係偏高
可能始終算新, 好多時因為冇經驗 唔識處理而搞到TO
但係作為一個PG應該有既傳球視野 同技巧都有齊
過多一兩年應該會唔錯

第三年架喇清 仲新

雀屎快艇唔識輸

nba歷史有冇出現過父子入樽賽制霸

6-10好睇呀

就黎trade deadline?

大部分都係25歲後先開始成材
始終D新秀太後生有好多技巧經驗要學
當佢20歲入NBA, 5年時間個體格先到最理想個狀態
到27歲好似顛峰
其實DLO重有時間進步

應該冇乜動靜

唉 又要等多年 冇playoff